妓女有咩口頭蟬？

你下面好長/好大
啊！啊！啊！
過來洗澡吧
謝謝
再見，慢走
(全部都用普通話/半鹹半淡廣東話講)

你好勁呀

高潮來了

我新黎咖

我不能忘記你

溜擺/巴擺/青溜

三百全套

中國好 香港好

睇原版真係笑到仆街
好似讀稿咁

我梗係記得你啦

樓上全部雞蟲黎

我唔係
所有野都係朋友話比我知

你的朋友

要唔要環翠

四百八

屌我啦,哥哥仔

不是我
從來唔叫雞
叫雞會比媽咪罵

哥哥仔，係咪屌西啊?
屌我啦屌我啦
好多水架，西水啊

我煮個麵你食丫

你咁斯文既
有冇女朋友呀

唉唷 哇